【明珠930】科學怪人創生之父

哈利波特 + X博士

watching

未睇過

係咪白眼能力

識魔法都要做小丑

BVS 個廣告又幾好喎
估唔到媽咪都出埋

未睇過 睇下先

x2

細個睇過一套
可以徒手撕開胸口

果陣可能太細
真係有啲嚇親

呢套算唔算新

尋日睇到預告覺幾吸引

估唔到cctvb咁快買到BVS
雖然都成2年
我以為正係最多買到2015個d

哈利 pink Lin

哈利仔暫時做得幾好

呢個係咪 18世紀 英國時代 ？

Moirarty

套野講整隻野出黎又殺左佢 完

X博士真係幾似痴線佬

呢個時代真係好吸引

鋼鍊

有冇人睇過幾耐先整到隻怪

個屋企俾人殺撚左

哇 cctvb幾時變得咁識買?
下星期6,日都想睇

老母話點解咁似 RDJ套福爾摩斯

轉頭見到
狼人vs蝙蝠俠
玩魔術鬥法

Steampunk

蒸氣機械

隻野好核突

好撚核突

係咪殺咗Gordon

樣衰到唔敢睇

條女做咩冇啦啦做咗貴婦

點解10月播

扮住收養佢嗰個人條女

被個hehe男爵買返屋企做煙幕

唔該哂樓上2位
條女都幾好運wo咁

好核突呀屌

其實係咪就係呢到電佢咁多野
搞到隻野變超勁？

Cesar

james mcavoy真係演到果種痴線佬feel

呢個BVS廣告好正

之前果個話 superman 恰鳩佢
呢個就話 doomsday 恰鳩佢

隻野已經唔洗靠機就可以生存？走甩左

Ape...together...strong...

仲唔出去去武器走

有冇睇思裂

估唔到肯殺Gordon wo

屌你

呢套戲好衛斯理 好高質

moriarty

萬聖節

哈利要戴高帽嚟高過條女

原來Victor 係學生
以為Professor

同德古拉有冇關

霸氣tywin lannister

吸血鬼係同狼人

係咪鹿家老豆

痴線佬

獅家先啱

似係 好撚型

應該無認錯

照 copy
一模一樣角色

條女高過哈利

扑完女 人都精神啲

兩邊都創造緊生命

處男扑野
咩都唔識

Victor 真係痴線佬

會唔會插錯屎忽

即係點
殺左屋主？

睇睇下套嘢似宗教片

應該真係overdose死嘅
但借咗佢對眼嚟用囉

好難講

我估佢個friend純粹吸毒吸死咗，然後Victor將佢條屍當備用零件咁雪起

屋主係佢個fd
叫 ego ?

睇啲唔睇啲

前小小差佬上門 科學同宗教對立

唔記得係馬戲班出身

變左開司
冇左4隻手指

乜以前用嗰d黎做義肢

有個細佬？

間屋應該係Victor嘅，然後同屋主Ego索嗎啡索死咗，咁咪雪起佢當備用零件囉，我估

我美術堂畫果啲係義肢嚟

條女個男爵都比幾大自由佢

個男爵hehe黎

但自己買個人番嚟都完全唔理
自出自入

睇故駁故好仆街
不過套嘢咁講邏輯呢個位竟然

inspector 仲要搵到個咁隱蔽嘅地方

極速洗白

X博士真係好好戲

哈仔講得冇錯 現實中大家都記左隻怪物叫做Frankenstein 而唔知係個創造者

外人睇就梗係覺得唔值得
但代入番Victor
其實真係好矛盾

麒麟

每次睇有關科學怪人都諗起van helsing套戲

屌你老味
睇到好驚

人體鍊成失敗

That's not life !!!!!!!

this is not life

愛德 ...... 哥哥 ......

好似鋼鍊咁
鍊成嘅根本唔係生命

錬成肉體
但係冇鎖定靈魂

諗起東方殭屍片

製造咗隻冇感情冇智商嘅野獸

睇到有啲sad

唔識打頭

冇啦啦射隻野做乜

Inspector 係醒就唔會冇咗隻手

生化危機打追蹤者咁款

科學怪人 好橙

隻野好慘

整完又要殺

隻野兩日整好？

但本身隻野都冇生命

有伏線

點解我記得有一幕係隻科學怪人要個創造者整多隻畀佢做伴
定係另一套黎

終於知道X博士能力點解係腦控制

之後會再整過隻？

原來係咁

好感人

隻野好慘
一嚟到依個世界就不斷被傷害

留條尾想開續集？

15分鐘都冇
好似仲要叫左幾下咁丁丁

我之前睇story有咁講過 好似仲要成功左

唔怪得呢套野咁低分 套野講生死多過純科幻

點樣理解好
冇生命但係又識郁
定係有生命但係冇靈魂

呢套幾好睇
普通睇咪科幻片
留心睇就係講緊宗教同science嘅關係
再深入一個生死嘅命題
幾好睇
除咗隻猩猩核突啲之外

被人打遊擊打死左

之前果套唔知咩美劇

有eva green鬼上身就會同人扑野

個耶撚探長真係好撚煩 一死個下個人勁開心

嗰個警察嘅角色浪費咗，本來仲可以利用佢做多啲關於科學與道德嘅探討

佢踩上門嗰陣應該要長番啲

不過用呢個角度講都幾新鮮

X教授真係好入戲

哈利個角色去到後期根本無作用

你唔明啲咩？
套野唔係致敬
似乎係講生死多啲

咪係，等成粒鐘睇佢出魔法

no

最後佢有點題
真正創造生命
係拯救一個人嘅人生

以為爆谷片
都有少少深道

我記得好似都係電影黎.隻科學怪人類似話唔整多個伴畀佢會好孤獨,如果做唔到一開始唔應該創造佢.之後就發癲打人

同埋最後靠佢講番點解Victor咁執著要創造生命

一套好普通既戲。即使主角表現到好執著好神經質地要創造生命，但成套戲都完全唔深刻。

你咁講都有d道理

我覺得好深刻wo
最後佢講嗰句That's not life真係震撼到我

有冇人睇過呢本書？

有個單元講
有條友係咁偷屍
不斷研究想創造科學怪人

作者問左一句：
你唔係想創造人，你係想復活人，係咪？

個病人係想復活佢老婆

可能我唔投入啦。

唔明點解imdb 得6分
個個以為係打怪獸片

可能科學怪人拍左好多套嗱

呢套加左哲學倫里元素